英超笑話 阿仙奴vs利物浦

正皮 阿狗
負皮 利狗

投左比班猁狗

阿媽係女人

好難揀

你要揀男人做老母？

負評